邊度可以買palace野？

感覺好難搵

官網囉 逢星期五都有新貨

收香港卡咩

𠵱家官網唔難買，逢星期五6點
收香港卡，寄集運就ok

Tradepoint 有pre-order

🙏🏼 thsnks

thanks 🙏🏼